有無方法保養/清下肺

工作原因
有時會吸入到啲揮發物同煙 （焊接既松香）

以前無為意
因為吸到都好似無乜事
但慢慢愈來愈差
吸到少少都已經唔舒服

依家整左啲通風設備
但偶爾都會吸到啲啲
吸到少少已經好唔舒服
肺好似有啲啲揪住咁

但呼吸無問題

希望邊位可以有啲良方
畀我救救個肺

食煙人仕會唔會方法

使唔使睇醫生/中醫果啲

謝

戴豬嘴做嘢?

之後可能要長戴口罩做
諗住做好抽風就得
但有時都會抽唔哂
都係戴罩做啦
洗呢啲錢好過去睇醫生

不過就算以唔會再吸到
我都想救番個肺先

每日早晚用粗鹽溝煮滾過嘅暖水 用針筒洗鼻啦
跟住平時飲下枇杷膏清肺養肺 當個肺同氣管夠濕潤可以促進氣管黏液分泌 排走啲污糟野

謝

一定要帶豬嘴做嘢啦，真係幫你隔到好多，普通口罩跟本隔唔曬

以後會帶

依家係想清番好個肺

帶好個豬嘴+睇中醫啦